有種罪犯 叫香港警察

邊個巴打做架

正評不解釋